Virtual Youtubers討論區（478）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

lm

what should I do? sushi

箱推lm

LM

祭既笑聲

I want to eat dinner ok? OK

祭笑死我

祭超大聲

暴言

又有

Faq you

偶像

faq準備寫入牛津字典

Moona, I faq you.

Lm TMT

解我愛你

2月14又要擇名師

請會然 成神狗自己離開會議廳先

船長free talk係咁講BL

你同公主bra個日都唔會上水

寫錯時間即刻del左
不過我cap左圖

屌

其實冇錯 冇愛呀 又點FAQ呀

牙座醉到仆街去35度

座長

有通知

最弱四天王

我放棄狙擊公主了🙏🏻🙏🏻

多井真係好寵隻貓

BRA SIZE

star beat
Tama係咪第1次唱 BangDream啲歌

今日446官方條片變左私人

上次nyanyanya個陣貓又係走開左，叫左多井去唱

今年仲要係武肺赤口
咪扮要去拜年

座長頭先自殺 笑到仆街

noah

兩組夾死

真
個日又要陪狗又要陪涼菜
唔會見到我

係喎，睇唔返嘅
部三輪車發生咗咩事

得返中文熟肉

要諗定赤口搵咩嘈

のあ仲多人睇過まつり

獨輪車就話姐

主題：虹算唔算奶rmb

玩緊支那 game

你已經出現戒斷症狀
建議每個鐘聽Shion嘅歌洗自己腦
每晚就會夢到

個大

會長中之人玩雀魂
雀魂同牙紫玩個隻都係Yostar出
結論牙紫黃到仆街

媽的好羊

咁講法阿水都黃

我睇唔到

會長仲係單打獨鬥嗰陣叫Watame做ど畜生羊

張圖有聲

Rushia仲有reply fandead
一個留言話好恐怖

35又去搵座長玩魔王城

BGM = BIG GOD MIO

船長

喺446屋企簽契約

呢個係咩表情嚟

比支搞都仲敢Tweet

座長做魔王

吸了

做得會長阿媽肯定有guts

好多動物要受害

腳呀

俄佬backseating

阿女台仔SC時間

たま都唱完ed了

轉乜台好

無人知你講緊邊個

牙底

牙船雜談

百鬼又打APEX?

以為會長

會長要人

のあ個台仲多人睇過呀祭

牙祭技術差咁多

個2.0真係唔可以睇咁多
愈睇愈力千

會長變到好多動靜

羊

直開會限？

玩次下話冇有 ?篇島真2極玩未咪係53說話

係

通常雜談都會開

其實呢家真係睇心情，等陣又解一解撚支仔都唔奇

綠牌桐生會

宣布pochi黃
等睇n支a 燒書燒漫畫
老母Online 姉なるもの又名姉なるもの

買返套黑山羊家姐同連擊老母先

阿Fi 依家先80人

會長而家生動左好多

要燒1月就燒o左啦
老師都唔係第1次掟1萬yen俾會長

天使打電話俾座長問佢做咩

Coco Kaine

Coco kaine幾時有2.0

佢唱歌好得意

牙底恆常15個人

座長同天使突發聯動

ptt啲台仔講得好，當我偶像一個星期播兩次果陣，就知道係新的一個月了

今日牙座把聲好勸退

火竟然上線

唔使休息

玩咗啦 下次開都係玩支線嗰啲

牙火搶口到

變左ender dragon collab
座長飲醉酒唔記得叫Kanata前輩直接叫Kanata

chima唱gimme x gimme好無色氣

跟機

會長表情好精靈

牙龍

會長依個表情真係似吸大麻咁

會長今日先叫完阿座前輩
咁打和啦

突發

miko

三方混戰

庭長上唔上得返地面....

愈來愈多人

獅子都嚟埋

個回音

可惜呀心未上線

小天使真係完全唔似仙貝

roboco fubuki今晚12點又準備 apex耐久

更加混亂了

35搞唔掂個DC

apex廢人之路

天使搞掂了 可以貼係兔建

水之呼吸

叫牙余帶埋佢哋玩 咪唔使咁地獄

Kanata係配信外差唔多已經做完自己個地圖
每次都係配信外努力

Bad apple

會長清唱bad apple

會長bad apple

明明會長唱bad apple幾好聽
平時點解鳩唱

會長唱歌

清唱好聽

阿心有冇講一陣直接做咩？
mc?

組團打龍

偶像：「咁你即係想我死？」

音樂跟唔到會長個beat

郁得好似阿雞

阿火緊急開台屠龍

會長依家好活潑咁

因為同一個人建模做

座長喪喪地

fing腳仔！

邊個黎?

隻雞應該好快嬲到換模

力千距離

Gachi鼻

好少女嘅望法

會長而家個樣少d定力真係會沉船

睇得出佢真係好開心

牙鬼咁勁
好快搞掂啦

岩岩暈左20秒

KANATA學園長

快速打面

成日沉幾秒又即刻生草

村民ASMR

天使成日俾呢個表情嘅立繪人

個2.0真係好尾機

瘋了

張圖

天使係有水嘅能力嘅勇者
座長係咁話自己係魔王要搵敵人

應該係會長原來個L2D唔夠好定2.0太屈機
之前四期大家都話舊好過新

學校集合

DD喪都睇大小姐

牙喪同RBC都睇緊牙鬼

準備開波

天使講城無人明

今次唔用tnt
阿火同miko係經驗者直接用床炸

RBC係CHATROOM
お嬢真係問一唔一齊

去天使學校等

天做：唔係學校，係城堡呀

落地就往死裡打，好啊

天使

如果一齊打就好睇

吐糟無停過

鑽石裝係制服

笑死
佢係咁講唔係學校

35係咁搵到特徵話係學校，佢就係咁兜話唔係

miko放火w

成地火

天使係咪要打人啦

座長放火

座長狂射火箭想燒佢學校，天使個緊張樣勁好笑

本能寺之變

RBC ON緊 睇下陣間FBK入唔入埋黎

混沌

大型欺凌現場

一齊打

呀火啱啱先睇完

幼稚園

大小姐竟然會同人打機

今晚大河劇做完

話陣間搵埋FBK

正啊

脫毒了

fbk會唔會tk架

今晚做咩啲突發合作多到

空媽都上線

35套裝冇附魔？

阿火特登企尾廢時座長走失

又唔同sora一齊玩

不如叫空媽一齊打

空媽一陣同haato玩

真低邊

大小姐

Sora sora say goodbye the end

成班見空媽登入即刻靜左

當場不治

幫空媽宣傳
睇完真係想大家同多d空媽玩

座長唱激鬥戰車

除左miko靜曬
天使超緊張

座長已經醉到亂黎

座長：我係邊個我係邊我做緊咩

空媽同印尼組玩得開心d

hi haato

座長好似就瞓咁

睇下邊個會最快飛落街

座長醉到仆街

天使打曬全部人入去end
miko企後面都冇用

佢地搵到兔仔個凋零花farm

大獲 兔果個陷阱會唔會爛

係咪拆左兔田社長個設施

會

爛硬

座長戰地記者

好難唔爛

大小姐apex算唔算木口女最勁果個?

又想引戰？

Kureiji Ollie Ch. hololive-ID
IF ITS COCO SENPAI YOU CAN STAB ME ANY TIME

我是真心的.jpg

爛咗

我剩係知LOL佢唔係最勁果個

話壞左大家一齊幫pekora整好佢
之後miko係咁叫

35死左

みこ

應該有頭5既 反正木口都唔多人玩

都估到35最快死

死數
miko：1
火：0
座長：0
天使0
446:0

魔王第一個死

想睇35全lost

點解條龍仲係滿血

佢明明岩岩仲係お嬢到

佢同水算最勁, 唔計ssr

佢好明顯看更mode

死DD

座長搞事

座長係446背後射左佢1箭

邊個射獅白

百鬼組算唔算木口最鐘意踩N捧一個堆

咁都冇跌死

天使死埋

天使第一次用水落地冇死
然後第二次

原來mod就可以會限講野

打完

打得好快

人多好辦事

獅白好準

#freehaachama

座長應該射中446多過射中條龍

命中率同座長加埋除2有50%

haato預備上線

心心咁夜仲唱

100+0

會長收台

冇咁慘烈吓話

係咪冇人睇兔放低個牌

點樣踩法

又一碌鳩打一船人

阿火話dc同兔仔講

竟然係唱歌 唔係mc

有咁多台睇仲有心情打交？

心心歌回

兔聽朝起身見到屌死佢地

牙紫都冇開

空媽

諗多咗

Soda-chan

點會
係兔仔個setting做得唔夠好

邊到有交打

剩係識玩海鮮躺分喎

心心

神曲アイネクライネ

仲有邊個有玩lol?

呢條片誇張到，剪其他V鳩唱黎幫百鬼打飛機

水

得2個人有玩

咁點都扮下既

唔好玩啦
有乜好屌

有人帶佢升分

廢片
香水一定團長最好聽

又cut線

はあちゃま咁夜咁未瞓

帶唔郁

屠龍隊依家已經準備去攞翼

真係超大型突發

條路好安全

35真係唔驚死 企到咁樣

阿鬼個台lag 到好似播緊powerpoint 咁

心心正正經經咁唱歌咪幾好

一人建築
四人花生

next slide please

啲野放低哂佢真係唔驚

記翻起 自己係偶像

可惜會長唔喺度
哩啲活動先可以令會長對minecraft多少少興趣

火幾時都安全第一

會長睇個樣應該訓左

變埋roboco台

446命中率
直接中

かわ余

可惜，帶埋會長黎就正

btw,扮回音叫

會長話mc基礎技術學識曬先同天使去end

阿火玩mc真係養到一班人
突發開台都有12000人

座長唔係去過終界架咩
佢唔識入傳送門既

有咩技術好學 木口班女都係鳩玩 水桶落地都冇幾個識

雞心諗死撚開啦

molamola

隻臭雞又講乜鳩

佢唔識起嘢或者禁shift之類呢啲
佢係真係想學好基礎技術

今舖真心想知點應

心心 chama唔接discord

臭雞等陣就話要換老豆

好似成日都自己一個玩咁，有d sad

空媽入左35台

天使：好驚到sora前輩去end
應該係拍整死佢
miko冇咩前輩樣所以頭先直接推左佢一下

火雞一定會正面回應

係真知點,豆老個一同雞YK同似咁落睇D2L新個長會話佢

咁早搶道德高地，好易比人打嫁喎，偶像你得唔得嫁

下仲以為傳心不仲係得連v先有
原來鬼佬都會

啲鬼佬真係on9架喎,唔係扮架喎

實質不知火+Elite+兔田3建合作

呢到D精障來

話說更新之後holo ser end係咪得兔建黎過
pekomoona，Kanata

點解我覺得個鬼佬係講反話

下面啲人即刻問雞幾時合作

Kanata唔敢帶
個discord group好似係座長叫Kanata開

咁姐係講廢話
定係佢本身唔知？

依家可以搵azki

臭雞等陣會唔會del會長留言

真係誠實，直接講出口
我想睇雞點回應

空媽真係好想一齊玩架

咁本身唔知應該都唔奇

有時都唔知空媽咁有威嚴定點
會長同空媽玩meme review都無野

可能最後同無咁重隔膜既印尼組玩得
頭先見孔雀同空媽玩得幾開心

句日文點解

會Del咗自己個留言

係日本人先特別睇重依啲野

座長飲醉酒
そらちゃん聽成左すいちゃん

咁cap定圖先

空媽「我第一次見！」

日本職場階級觀念真係好嚴重

係自己chatroom話講緊自己唔關會長事

咁清楚嘅心心歌回都搞咁多嘢

佢打機既話要等佢換完電腦先睇得掂

Kanata好驚呢啲
係出道前識嘅船長同星街先敢直接叫
其他人佢一定會叫前輩
尤其係空媽
應該佢餓親冇滿血都驚餐飽

miko出聲搵空媽

啱啱先睇做咩心心又有鬧鐘嘅

心心又有新片

牙心

係咪又要話自己好撚慘

咁確實有可能唔知

hachama醒左

越嚟越得人驚

終於搵空媽

恐怖片好心寒

真係得miko敢隨便同空媽玩
兩個都係cover親生女

唔好呀!!!

D畫風

心心好可怕

俾男朋友拎咗嚟BT掛

miko係會叫Sora chan

阿火仲問佢係咪醉左，之黎座長話冇，仲正經講鳩野

空媽唔識跑跳

如果空媽開埋台就好

35幫空媽肉身擋招

空媽竟然會加入

看更睇唔晒咁多個screen

空媽入dc咪好

問一個醉左嘅人有冇醉係問緊廢話
120%嘅人都會答你冇

視覺郁動太大會暈

天使講嘢都震埋
話絕對會保護空媽條命
係得miko乜事都冇

空媽加入

兩個都係直屬cover輩份算一樣

阿火原來有睇空媽同azki聯動mc

有時apex update完會逼害用緊某啲設定嘅人
我有個手足9700K+1080Ti，明明玩乜傻閪game直播都無問題，一播apex就係偷拍片畫質

miko:JM9

其實空媽唔入dc既我驚佢死
佢又唔熟終界

但佢答得好好笑，等熟肉睇多次

空媽冇入discord?

唔入dc交流咁玩都幾悶

天使快啲add空媽啦

佢真係打從心底咁唔敢加

miko啲日文
聽極都係星街

みこちBB音讀真係好似すいちゃん

miko死咗

Miko

35死左個個係關心空媽

0期應該都係直接叫sora chan

天使調轉頭就見到空媽

ntr

miko真係完全冇俾人當前輩
天使話要直接拋棄佢走
證明miko真係好貼地

心心果到 haachama4個call

hachama 又要醒鳥

35死係日常

miko嬲到打天使

屌 心心好恐怖

唔知rbc平時點叫
星街都係叫Sora chan

電話響啦

haato消失咗

明知效果都睇到心寒寒地
我係垃圾

RIP

阿心又消失左

You need to be panished

好撚癲

空媽得鐵裝

好恐怖

屌嚇親

cls 晴天娃娃

心心鬼片台

我屌你牙心

阿火一起就變到好靚
就算係唔夠資源嘅end都一樣

麻美學姐

屌勁恐怖

心心...

吊埋頸

cut off you head

座長用石劍

學姐吊

Cls

心心今鋪真係死咗

\|/

Cls學姐

牙心米癲拉

發惡夢了

唔敢full screen睇

好不安

知係效果都好撚心寒

速報: 不知火唔俾兼職

宜家心心台係考驗緊人嘅san 值可以有幾低?

心心
走咗去邊

變咗#freehaachama

我當笑片睇

はあちゃま

Haachama chama ！

心豚無限低

牙心真係CLS

Holo委員長

今次真係死能左

會唔會嚇到人退sub

#FREEHAATO

唔好講笑，真心恐怖

佢完全唔care

first time？

阿火話學校同魔王城都唔似城堡
之後天使仲打miko

想知YouTube 仲會唔會推俾兒童睇

JUST HAACHAMA

黃羊

haachamachama

關注牙心精神區

#FREEYAGOO

心心台一個人content都夠頂對面成個collab

又炎

其實天使有冇諗過空媽有睇住佢地dc講咩

首歌。。。

又?

赤井心沒有輸....

Haato沒有輸

呢啲時候再唱多次炎

仲以為はあと會生存到1百萬sub先死

HAATO並沒有輸

赤井心沒有死

唱得好撚sad

前日先話100萬之前每晚都會開台

應該達成100萬個一刻先玩
同心心慶祝突然間變做哈洽馬

皇上入場

唔怪得肯放心心出來玩日MC，原來係最後的時光

好大隻皇上

佢有冇講邊個開

空媽冇入DC知唔知佢哋做緊乜

フブキ

はあと啊

諗起毒撚去謝師宴張相

大小姐都突發collabo

100萬吊死埋Haachama，第三人格誕生

今晚咁多突發collab, 點追

天使又串miko
有冇人真係當miko係前輩
真係好貼地

今晚忙到

座長究竟飲左幾多

如果你係空媽會唔會sad

預言成功

空媽被放置?

巫妖王咩屌

今晚好忙

皇上終於可以報最協之仇

到底哈洽馬要玩弄心豚到邊個地步先肯停

還我靜謐bgm心心

1m變haachama頭haato身

#REVIVEHAATO

落地成盒
睇來都凶多吉少

比我係35就靜靜雞加空媽入去玩天使

點解#601會食咗#600

same
係咪有完全封鎖/bam user

心心唱白日

經常發生

不知火建設嘅技術

first time?

可能空媽冇乜入grp

起咁靚做乜

兔建/A建存亡要睇天使今次偷到幾多技術

第一次發現之前都成日發現自己發完po都無咗

はあと死咗之後又炎又白日

依家變到好似得miko同空媽玩

好撚sad

心心看不見的白日

得佢地2個係到傾計

#1002都試過啦

sora：sugoi

空媽比solostar更solo

空媽唯二collab對象係 ID組同azki

RIP haato
片尾彩蛋都冇

dc不如加埋空媽啦

空媽去搵azki玩啦

ID組都係近排嘅事
之前都係得azki

黐線 好似兩個空間咁

我都想問

有空媽係到變得好怪

睇番replay斷頭勁恐怖

rbc fbk加埋百鬼apex

毒撚格格不入

救救空媽 唔好再排佢啦

#savesora

明明空媽好冇架子 今日打機仲neeeee

有無諗過係友人A用槍指住空媽唔俾佢入DC呢

sora sololive

except coco

哭左

不了

希望係因為空媽冇dc 先冇add佢入去

好似啲毒撚第一次跟大隊出去玩
跟住又唔識講嘢咁

點會冇 運動會果陣成班都係dc

點會冇

miko真係好鍾意燈籠

佢地唔用公司server?

直程俾人排，得個朋友仔理吓佢咁

精神污染

似曾相識嘅情景

應該空媽自己唔入姐
冇理由排得咁明顯 成班開緊台

miko仲話講そらちゃん
搵安慰

班細嘅驚教壞空媽

皇上又扮草

空媽好鐘意同大家一齊玩

所以，下水道封面既心心係得番個頭

座長又死

南野走咗連鏝痢都唔播

返黎

呢個玩法我麻麻

心死了

唔係排，係個個淆

學姐

好似睇緊直播職場欺凌咁

樂觀啲 可能空媽鐘意一個人玩

polka擺到個箱咁鬼遠嘅

最尾一張好有魔女之家個feel

座長終於返黎

得番個頭

天使冇啦啦比人打死

輪到天使死左

Sora lo

慢慢嚟啦 空媽已經多咗collab
今次都係第一次突發collab

幾時影到合照

空媽只係想開心姐

奪舍仲要殺咗原宿主

咁不如唔好入好過啦，依家好撚老尷

認真希望空媽係唔介意 開心打機

空媽瞓咗？

空媽唔望鏡頭

Sora 睇緊乜

かなたん

哭能左

偷拍

好似俾老細照肺咁

佢地都知sora有聽台 成件事好撚怪

空媽企c位

黑人好開心

鬧緊佢地唔加佢dc

難以理解

座長直接跳落街

似動物園多

冇人理空媽直接走

87傷

choco

都係得35接送空媽

擊倒了百鬼組

唔見咗人

空媽唔見左

大nene

話就話大前輩，但反而去到一個都唔敢出聲又真係好誇張

失咗蹤 仆街了

係百鬼組就應該送禮啦

睇緊ED

睇緊ENDING

大家都咁既樣
究竟會長之前係未飲醉左先鼓起勇氣搵空媽上meme review

明顯杯

脫支奶

到底要咩地位先同到空媽玩 星街得唔得 今日睇到好尷

我 :

Aちゃん

之前空媽有講想同azki+星姐搞3人live

會長

KY雞

aki應該都得

但仲未敢唱歌collab

依到嘅座長唔敢

會長連同居組歌回都唔敢

35: sora！

老師農完minecraft就農ARK

冇人可以阻止老師農怪同升lv

一齊玩唔覺時間過

法國皇上講少咗講

佢上次APEX唔係都3hr+咩?

如果聽日空媽開台講返今晚活動就好

希望空媽頭先玩得開心

後面讀sc

捉鬼天師

唔駛, 呢個任務由黃上拎槍就做得

聽日開台投訴

搵契妹訴苦
翻工俾人排擠

打緊俾azki喊添啦

超夢夢保管箱

我覺得空媽冇入DC只係因為冇開台

諗起之前兔皇居然夠膽
夾埋空媽玩towa真係得佢做到

PPT想食三家?

台仔點火

其實有問過空媽
可能佢個位唔可以做dc傾計

鬼佬連會限都講埋出黎

講真以d真係同臭雞都係KY黎
無啦啦走去搞事

如果比人block抵撚死

痴線架?

阿心夠膽殺空媽

咩來

超夢夢

自爆装置

威力勁過TNT

終界水晶

笑咗 野菜polka : 嘿嘿嘿

食完35魔王城
不知火遲早食咗AKUKIN建設

個次真心唔知兔仔食左咩，平時佢都未必敢咁做

上面班L&P繼續護航

無啦啦走去人地twitter講不仲同博ban無分別

呀火寫咗咩？

笨蛋魔王

空媽死咗

rbc跳落街

個下尖叫

空媽又死 唔通佢save point仲係終界？

要皇上救番兩位侍衛

頂唔順職場欺凌

我記得百鬼會ban曬d插入人地對話d人

空媽死第三次

俾著係水玩
一個轉頭就走咗了
點會返去

又死

空媽死到要quit game

天使係咁笑35

差D寫左Demon Core

睇乜情況啦，rank star開緊分身/未開始衝分嘅話應該會救嘅

阿火都即刻提水

DEMON SEOUL

成班都笑9 35

daemon miko seoul

成班35P即刻叫停佢

剩係串啱miko都真係天才

我覺得唔係唔敢而係做後輩做得好開心

繼續做桐人

係咪即刻想玩下

Elite

3點

Gura𠵱排搞咩平時朝早都追死人 𠵱家仲零晨開

玩積分梗係練英

睇重播算,好想瞓

阿水要保住積分 救人不了

牙鬼 冧尾都有手裏劍收返個頭
今場皇上復活左大小姐兩次

要陪男朋友

又講LOST翼

全LOSS經驗者嘅恐嚇

我既錯，sorry

阿鬼真係全部ban曬

Dame da ne～

星期日想幾時開就幾時開

今日miss左猩猩同獅子神升rank

痴撚線

KY就要用KY對付

差D炸左個城

輸
全loss

邊個連V精障又逼人表態

點解我開住大小姐台剩係RBC講野

臭雞真係好嘔心

最後一篇9月27

龍血饅頭

其實睇果兩條友都係12月先開acc
小心支那仔扮鬼佬

其實gura都食龍血饅頭不過點都好過華為雞

希望隻臭雞可以學吓烏墮
認下會長做家姐咪好囉

下面仲有條12月link

冇睇一排, 2P點解好似消失左咁?

水澄幾時先開番stream玩apex

冇上過水

笠水唔洗排期 上水要排期

皇上係咁救大小姐

Apex唔知會唔會見到佢好似fall gays嘅神級控制呢

小粉紅想搞死會長之前搵人真係切腹咪得 點解冇人為國捐軀

jumpmaster直接跳落街rta

愛國用把口就得

我覺似，條友仲會同班污染tag鬧交

三千雞粉出來護主

大小姐中左rbc伏

rbc諗住彈佢翻嚟

我分唔到係怨氣重嘅連V/外國人定係咩

睇赤井心條片睇撚到反胃

點會係連V連V自己圍爐就勁

係空媽面前 全部人都要卑躬屈膝

要ot已經好慘架啦
唔好咁高要求

空媽真係好撚慘

氣場太勁

有冇雞粉可以證實

mc顯得特別慘

唯一願望係空媽玩得開心

聽住apex瞓

冇人睇雞點會知

Virtual Youtubers討論區（479）

以d名同acc一睇都覺得假

但我聽人講得連V先玩呢D傳心

台仔玩得仲多啦

大賽手刃皇上嘅後果

咁又係 出面巴哈k島台仔咁撚高質 一定冇諗過𠵱啲嘢

你地個個發夢都有得睇V
我發夢就聽到G7既槍聲

只可以話個個都唔經唔覺咁推到そら上咁高嘅位 結果好似越嚟越難放心同後輩玩
印尼啲人唔似佢地咁誇張真係好

帶住耳機瞓會聾㗎

試過開35 ark瞓 半夜比佢全lost叫聲嘈醒

RBC今日咁撚勁嘅

我試過聽到腳步聲 嚇到彈起身

全世界最低質既VTUBER討論場地
連V

睇asacoco都覺得空媽想同其他人玩得開心 大家平起平坐咁

琴日都勁
佢玩道友順好多

都係搵日放假先追返今日mc

勁

有空媽一齊玩已經要睇番

ID 0期生

社內文化推到空媽太尊貴+本身份人太正常 搞到得iofi同嚙み様係比較多一齊玩
隔離社委員長一樣係開國功臣仲要有唔少人係為咗佢而入行 而家一齊痴埋一份

一律拎左5個AC檢舉非法入侵

清白自然唔洗驚 實驗證到

牙鬼好勤力

俾皇上指住嗰頭啊

偶像肯訓未快啲話自己唔撚玩啦，加班都忍得，屎都食得啊

開喇叭會嘈到屋企人

ロボ子:日本七點先收工啦

好難同委員長比 委員長有同期 空媽冇

咁空媽唔係痴線既

委員長不嬲走開痴線路線 空媽係一開波走偶像路線 點比較呀

大小姐熱左咁耐身
終於拎返隻惡靈出嚟

俾人用槍指住個頭 敢唔敢早過佢話唔玩

準備收工

帶三家姐上白金
咁咪有藉口收工

一樣係行清純路線 彩虹修女都可以玩得放 但係そら

水橙式收工mode

0 damge

懦夫連訓教都怕

啫係點

Final自爆

落地死曬又-24

我正式懷疑偶像專登帶隊送

35玩左7個鐘MC

跌到冇分跌令皇上心灰意冷收台瞓教嘅作戰

hal用mouse架喎

偶像你好唔好意思啊，要皇上用狙幫你farm甲

招大技好有用啦
可以上高位又可以趕路

上高位可以用其他隊友技
我又極少趕路

今日鬼開咁耐台

I mean我用mouse定手制都係廢

唱左6個鐘
夏祭り

皇上今日真係錫住大小姐嚟玩

如果keyboard身法aceu同ras都有教學可以去睇下
真係要開firing range自己瘋狂練